大家聽歌鐘意慢歌定快歌

我直情唔係幾鐘意快歌，聽歌唔鐘意太開心，慢歌大多數都係頹歌黎，頹頹地搭住車黎聽先正 仲要代入落去 愈唔開心愈正

慢歌
快歌

傷心的人別聽慢歌

心情差就聽慢歌
心情好...好耐都未試過心情好

有邊個唔係呀
其實心情好壞都聽慢歌

關你撚事？